冷氣機開抽濕mode係咪會容易壞？

如題

唔會